Maxim Danilow Kolkjast on Terentij Karpowile Ninnalt 1 kuhhi heino müinud ning se peale 12 1/2 r. h. käerahha sanud,_ pärrast müinud heinad agga ühhe teisele, kes naad io koeo winud ia prukima akkanud._ Annab käerahha taggasi ia maksab Terentijle weel 2 rubla selle eest et tagganes kaubast._
